高雄麵包師製作巧克力作品「黑暗武士」，獲「ＦＨＡ新加坡國際廚藝競賽」巧克力工藝金牌。 義大飲食麵包副主廚林政陞於今年四月參賽，作品「黑暗武士」獲巧克力工藝金牌，打敗不少五星級主廚，賽事吸引世界一千多名好手參賽。評審認為，「黑暗武士」結合流行、時事並取用在地食材，呈現南台灣特有風味。 林政陞去年參加ＨＯＦＥＸ香港國際美食大獎廚藝競賽，獲得Showpiece糕點裝飾展示銀牌。 林政陞表示，未來將推出融入法式甜點精緻工藝的手工麵包，霜淇淋、法式sorbet等流行甜點也將陸續出現。